夜深的你沉悶嗎

都市人都係想夜晚悶悶地有人陪你傾下計，我希望可以gather到一班唔同背景身份性格興趣既朋友，可以喺度分享佢地既心事同經歷。如果相處的開心既咪出黎聚下，試多啲唔同既活動同玩意，希望你會加入我地

謝絕厹娘娘廣告潛水員，如有發現，斬立決

會員貴精不貴多，但求交心，非誠勿擾